又到中文口試，而家仲有無人拎住本林場必備？

記得果時同組有條友講得果一次野
行出門口果時自信滿滿咁話好彩有恩師本林場必備
唔知而家佢做緊咩呢

果本野3月尾先有

掃地

繼續補緊yy

印象中林場必備幾百頁無一頁係講說話

唔係講好多古今中外例子果本咩

條大鼻窿話放成Team針去考
好撚Pro咁架喎
話拎本林場出黎fing下Fing 下
Team人見到既話就會同你助攻咁話

欣師